ITZY ICY變咗捧Yuna做中心Center？

還我留真Center

以為清好感yuna

我愛留真同yeji

我要彩領

其實領都幾qq 唔知點解咁多人反😅

醜樣

I see

椰子

其實Yuna係幾正
笑得好撚甜
支持Yuna

我睇完認哥發覺佢好能qq
成隊係得jisoo差啲

胳肋底主音

都啱既 venom咁收得

g持

Lia最正